中華人民共和國萬歲!!

立即送去火化

高鐵站會有火化設施

會計入南京大屠殺

會用作高鐵燃料

痴撚線對話

要去天安門廣場自焚哭冤

好正

高鐵上面有乜嘢食？

狗肉

咁啲器官咪嘥咗？

可唔可以着小熊維尼衫上高鐵？

人嘅身體係好難燒得著